[分享]出租女友 OP（粵語版）鏡泠風

絲打唱一定好正 男聲好怪 但都支持